青衣行過去東涌點睇

全部交通工具塞哂
有排都未入到
我依家仲要塞咗係大橋上面
諗緊好無叫司機俾我落車做行路撚